男士悲歌 點樣偷偷識多個女仔

我有個老友非常fd
我同佢差十年左右 琴晚食飯聽到佢講
都登佢傷心 佢今年34歲
同左條女8年 未扑過 個女仔話唔想扑野
又呢樣個樣 個朋友個樣正正常常咁
但條女又唔同佢結婚又唔比佢扑
佢老母就7張野 成日都想個fd快d生仔
佢又唔

禁錯繼續
佢老母就7張野 成日都想個fd快d生仔
佢又唔敢同老母講
佢最近又識左個女仔
個女仔都差唔多30應該到結婚年齡
佢琴日問應唔應該暪住條女
去溝呢個女仔 但又擔心呢條女
知佢有女朋友 周圍唱佢
問下我意見我就建議佢同佢傾下計
但佢又淆底
大家巴絲有冇咩提議

飛左個舊既

8年無仆野又唔肯結婚？ 假膠？

咁屋企唔肯煮飯
咪出街食囉

8年未扑飛撚左佢啦

飛咗個舊嘅先囉
舊嗰條女有同冇,其實都冇分別
又冇得扑又冇諗過你個friend

新嗰條如果溝唔成 頂多咪單身
同之前冇乜分別

快啲同你條女講清楚啦
兩邊暪好易出事

佢講 但我估佢有扑
但唔肯結婚 但我聽其他fd講佢會返大陸玩

我同條女好美滿 我以前玩開每星期返大陸
一齊左月4 5年仲搵得多過我

佢應該想表示自己幾慘

性冷感

啱呀,唔通餓死佢咩
呢D臭雞比你都冇用

最閉佢係想結婚生仔
佢好似有出街食既習慣